香港有咩好嘅cocktail bar?

唔洗理budget 最緊要好飲！

gay bar

Billy

留名學野

Butler, buonasera, bar executive, 001, quinary

依幾間係去開，覺得都幾唔錯

執左未？

搵日試試佢
有冇咩一定要飲？

我自己淨係會飲classic cocktail, 我覺得既好飲全部都係以classic 為標準

Please don’t tell

J.Boroski 我覺得可以一試，但鍾意Butler, Bar Buonasera個d多d

Bar pacific